美軍衛生首長警告：本週係「珍珠港」及「911」時刻

美國官方用「珍珠港」同「911」字眼來形容，係好大件事

天佑美國

真係唔知美國疫後會點同中國計依筆數
=====
美軍衛生首長 (Surgeon General) 向全國國民警告，來緊一個禮拜將會係大多數美國人生命中最艱難同最難過嘅時刻。

衛生首長 Jerome Adams 表示：「依個會係我地嘅珍珠港時刻，係我地 9/11 時刻，而且唔係地區性，而係全國性四圍爆發，我希望美國人能夠明白依一點。」佢同時呼籲各州州長，如果仲未下達居家令嘅話，應該要好好考慮下令，即使係好短暫時間都好。佢表示：「如果畀唔到我地一個月嘅時間，就畀我地一個禮拜時間，畀到幾多得幾多。」

美國衛生首長係負責掌管美軍八支制服軍種入面嘅公共衛生服務軍官團，主要任務係保護，促進同增進美國公眾嘅健康同安全。

Surgeon General: This week will be like a 'Pearl Harbor' and '9/11' moment

美國完了

計條撚咩trump之前狂讚中國抗疫做得好etc,加上係歐洲鬼傳入去美國今鑊佢真係柒撚曬

普通流感 唔怕

開鳩中國波啦

物競天澤
進化必然過程

中國夜櫻花行動

Time to start the dissolution of China:

開戰

一定要追究支那責任！大家上twitter到 tag #chinaliedpeopledie #makechinapay #godblessamerica

係戰開戰先
唔想有太多幻想

美國起碼有一半人覺得係侵政府既責任，唔關支那事
算啦，美國玩撚完架啦

就係呢條撚樣第一個叫人唔好帶口罩

侵侵傻嘅
佢要轉頭屌柒大陸唔駛講上文下理

面對疫情唔認真對待
又一直相信中共

唔怪佢怪邊個

宣戰

大獲
美國派軍攻打支那
派無人機擊殺習種可期
ww3以打殘支共終結

就係呢條撚屌話戴口罩無用

Seriously people!

之後會有證據係中國造隻病毒，同蓄意傳去美國

講清楚D 邊個係敵國

有預感侵會入院